長安邨管理公司 不准議員上樓派發抗疫物資

邊間管理公司

推

青衣好似好多黃？

長安邨法團邊個控制？

又係青衣

岩啦
推爆佢

推 落樓嘈9佢啦

落樓屌7佢啦

係唔係應該建立返個道德秩序.
政府派必需品給民眾, 邊個可以阻止?

衝出嚟7

議員唔該用大聲公係樓下同街坊講

屋邨管理處應該係房屋處，保外公司外判

push

真

癡線

邊間管理公司
控制室邊個落order
老人家冇防疫物資用係咪佢負責

通宏護衛

一大班街坊落去管理處 睇佢地敢唔敢唔比人入
4點去 d 管理處高層唔使收工

2020年仲做埋d小動作

半個鐘都唔駛就通天啦

我想知原因係咩？
點解唔俾派？

公屋唔係揮個手就入得㗎咩？

各位樓上既街坊，有口罩派呀喂！
不過保安唔比我地上黎派，大家打去問下保安室查詢下！
保安室電話係XXXXXXXX！

長安邨唔係公屋黎？ 保安有咁既權？

管理公司係宜居呀!
佢老板，今日區議員派有確診CASE個棟都玩野
聽日街坊會落樓!

置頂#25

譚惠珍仲有影響力?

我諗外判冇咁大膽，應該房處落order執行
不過真相就要去房處問

未必係房署
如果係房署就一視咁唔比/比

官字有兩個口架

Push

獨居長者，身體殘障者：

收返d利是

街坊落去問啦

物管當自己係業主

物管只係看更集團，憑咩

欣盛苑業主立案法團都係藍仆街
佢哋都不斷排斥林議員
唔好問點解我知

係唔係引人落樓，跟手報警等班黑警有野做呀
Btw 支持街坊落去屌佢老母

反鳩佢

大聲公 ，快

TPS邨黎
Housing唔理物管
間管理公司法團講番黎

聽到都嬲

管理公司好似係宜居 easy living

咁唔怪之得

業委會或者法團夠藍就會咁樣

班保安.物管為左有得續約唔得失客自然聽佢地支笛

何況本身保安依行就係藍既多

保蝗法團？

點解要咁做先

街坊們一齊落樓屌佢老母

法團管佢想點就點
同埋講真全個政府最怕投訴就係Housing
點會玩咁大

利申：HO

法團藍真係慘過食屎

推上去啦

。

夠人 可以拉佢落 重選一個黃

長安邨係租置盤
即係已經由法團管
房署只係得未賣單位嘅業權，唔會理法團點管

政敵囉，仲要問

殘體字

係咪傻架？真係反社會人格？

I know
我就係想表達呢樣野

哇

條友文盲？字都唔撚識寫

仲有兩日派
我就睇下敢唔敢繼續玩!

屌你，簡體字？

我棟大廈都淨係貼落選禮義廉區議會海報 擺大公文匯派 有無計搞搞佢

全棟得7,80户

同樓上廢老講 間物管公司唔比人免費派 絕啲既將派唔到既送比第2條邨
唔知會唔會反轉成間物管公司

嗰陣整下水渠加個兜屌佢貴到...
仲要喺𨋢入面貼埋某某工程公司報價
有日放假去買lunch睇住個法團主席俾個師奶追住黎屌
劉國勳仲喺度勸交

所有有權力既人都係含家產

區議員去開街站同所有街坊講啦

管理處草菅人命唔比派口罩老人家、開晒名續個人渣職員數比街坊知，睇下班垃圾保安狗重有咩面立足條村

租置盤通常賣咗嘅業權佔大多數，只要業主肯，就可以踢走舊法團，私人盤反而發展商穩揸51%

大聲公樓下講

長安唔要比長發

TPS邨housing話唔到事架啦

咁要話比街坊知 點建隔離收到你冇修喇

唱通街

同佢開年

等d藍絲屌鳩爆個法團主席，正呀

推呢個

視人命如草介

私樓？

禁撚惡？！

［集思廣益］其實有無諗過光復業主立案法團？ 公屋手足可以光復公屋嘅互助委員會

推上去

根本無權阻止特定某一個人進入
屌保安無用 一定要屌個班法團

屌到佢地冇得收工
法團再動議換過間保安公司啦

有咩可以做
屋企人住個頭

唔好玩啦,手足

叫佢地上房署嘈
房署話晒係大業主 又怕事

推爆佢
換管理公司

唔鳩係呀，咁都得

推爆佢

。。 呢個時候，唔系又政治 ？
會死人。。

On9

係咪比時間建制準備呀
之前唔係話要派口罩咩

長安長發青衣邨都係tps邨
好多廢老嘅老人邨

其實好多區既區議員都有相同問題
房屋署唔俾洗樓
唔俾入樓宇派信
即係通知唔到人佢會派口罩果啲之類
希望有人推推佢

利申：派口罩聽區議員講

搵議員上去安濤嘈管業處啦

長安個法團唔係黃嘅咩
定係個黃法團輸咗？

青衣廢老多就真

24954400
唔記得有無記錯

我覺得啲藍屍會暴動先

班廢老好鍾意投訴

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

物管仔有撚咁大權咩

合法？可以點樣搞鳩管理公司？

佢當選得，即係呢座都好多投左佢票既居民，一於街坊去嘈佢

開直播落樓嘈佢

開大聲公叫人落街拎

管理公司咁仆街

識玩一定咁玩

長安邨法團名單

D尿？

成班甩皮甩骨咁

咁都得？？

職業：水喉

光復區議會後 第二部就係要光復呢啲深藍 業主立案法團/物業管理公司/保安公司/屋村互委會/村代表 等等組織, 我覺得其重要性某程度上仲緊要過區議會選舉

三尖八角⋯

要法團批准？

一定要光復埋呢啲組織, 有下屆選的話如果有銀髮族/巴打黃色父母去選就好

無投左佢票既街坊落樓？

啱
到時咪睇下邊個阻邊個
日日街坊上樓落樓都屌一餐
真係睇下點頂

直播

呢條友扮手足，其實係網軍

係連燈好出名

你要升級下個腦，學習獨立思考

批判性思考，一齊努力

成班都有樣睇

之前拉咗舊嗰班落嚟 點知依班新選都係咁衰

推到區議員睇到

個公屋法團投票其實係好撚on鳩
民政署監督，先每戶人要推選個樓層代表
( 如果同街坊唔熟都幾老尷，呀陳師奶岩你)
35個代表夾埋幾座人Total 百幾人，投票選個法團委員
好多都係d 懶係人人為我，八八掛掛個類人

青衣係勁多廢老

D街坊死撚晒？

千奇唔好轉交管理處

長安管理 係藍
長康 長宏 宜業 多藍屍
灦景 盈翠 多離地撚/支那暴發戶

其實管理公司多數係藍底
公屋邨入面就真係睇下係咪老人邨

但贏左喔

搵人同住戶講 住戶嘈撚過我地啦

圍管理處

呢班撚樣

黐L 線，要其他人陪葬

咁咪唔好上樓囉 係樓下派咪一樣

成班藍屍廢老樣

保安跟指示做野 無申請唔可以亂比人上樓

點解要blur走某D人?

係

長安邨已經踢過一次
之後就內亂，依家洩哂氣

冇黃過

成堆都係藍屍廢老樣

公道講 無啦啦有人上門洗樓d人都未必鍾意
又話你亂咁俾人上去
又話係咪法團收左咩著數 俾佢上來宣傳？
所以我諗都要知會聲 唔係又投訴
但呢d咁民生既野你法團唔批就唔多講得通既

其實佢一直都有用大聲公做宣傳

圍尻佢啦屌！急市民所急都要比你管理公司搞？

果然係最撚得閒嗰班人做

成堆廢老可以有咩做呀？

呢啲時間仲玩呢啲
係藍屍先咁痴線政治上腦
平時又唔見佢地出過聲

派埋比氣安份 我就唔信唔開門

大把藍屍反文明反上腦

簡体，裝佢修

成班裝修佬師奶組團

啲字好醜樣 內容就更加醜樣

長安後浪之前唔係光復左個法團？

隔離青發區都上樓派喎

推上報啦

推左個新法團上去
之後新法團反轉豬肚，不斷攻擊後浪
仲要出律師信告其中一位前成員

賣左架啦

有5個委員光速割，唔知點解好有建制派影子?

有戲睇

佢職責係負責俾人通？

究竟藍絲廢老落後左幾多年

咁咪好
祝廢老有幾多死幾多

張文龍係黃

法團正式向居民宣戰
希望依兩晚，有人去幫手!

呢個時候仲搞埋啲咁嘅嘢
老人家仲要浪費口罩落街拎咩？
真係痴撚線

彩明都係
個法團主席係另一個何已完
搞到呢家新果位仲未有office

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

原來當中有5個委員贊成放區議員入去
副主席 周文卿
司庫 鍾水明
秘書 曾慶宇
委員 李麗雯
委員 周艷玲

唔好打錯人

係樓下派，圍住個大堂排長龍囉